\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
				
		\begin{longtblr}[
				label=none
			]{
				width = \textwidth, 
				colspec={|X[2]|X[13]|X[3]|X[3]|}, 
				rowhead = 1
			}
			\hline
			\textbf{Rev.}	& \textbf{Opis promjene/dodatka} & \textbf{Autori} & \textbf{Datum}\\[3pt] \hline
			0.1 & Uređen predložak.	& Antun Jurelinac & 23.10.2021. 		\\[3pt] \hline 
			0.2 & Dodan opis projektnog zadatka. & Mirta Medak & 26.10.2021. \\[3pt] \hline 
			0.3 & Dodani funkcijski zahtjevi 3.1. & Josip Golubić & 26.10.2021. \\[3pt] \hline 
			0.4 & Dodani UC1-5 & Katarina Nujić & 27.10.2021. \\[3pt] \hline 
			0.5 & Dodani UC14-16 & Karlo Boras & 27.10.2021. \\[3pt] \hline
			0.6 & Dodani UC17-18 & Mirta Medak & 27.10.2021. \\[3pt] \hline
			0.7 & Dodani UC6-9 & Antun Jurelinac & 27.10.2021. \\[3pt] \hline
			0.8 & Dodani UC10-13 & Jakov Samardžija & 27.10.2021. \\[3pt] \hline
			0.9 & Dodani UC19 & Filip Krišković & 27.10.2021. \\[3pt] \hline
			0.10 & Dodani ostali zahtjevi & Josip Golubić & 30.10.2021. \\[3pt] \hline
			0.11 & Dodani Sekvencijski dijagrami za UC12 i UC15 & Filip Krišković & 1.11.2021. \\[3pt] \hline
			0.12 & Dodani dijagrami obrazaca uporabe & Mirta Medak & 2.11.2021. \\[3pt] \hline
			0.13 & Dodan opis tablica baze podataka & Karlo Boras & 7.11.2021. \\[3pt] \hline
			0.14 & Dodan dijagram baze podataka & Karlo Boras & 8.11.2021. \\[3pt] \hline
			0.15 & Dopunjeno 2. poglavlje & Mirta Medak & 18.11.2021. \\[3pt] \hline
			0.16 & Dodan dijagram razreda & Josip Golubić & 19.11.2021. \\[3pt] \hline
			1.0 & Popravljeni UC-ovi i dijagrami UC-ova & Mirta Medak & 19.11.2021. \\[3pt] \hline
			1.1 & Dodan dijagram aktivnosti & Katarina Nujić & 10.01.2022. \\[3pt] \hline	
			1.2 & Dodane korištene tehnologije i alati & Antun Jurelinac & 12.01.2022. \\[3pt] \hline
			1.3 & Dodan dijagram razmještaja i zaključak & Antun Jurelinac & 12.01.2022. \\[3pt] \hline
			1.4 & Dodan dijagram stanja & Jakov Samardžija & 13.01.2022. \\[3pt] \hline
			1.5 & Dodane upute za puštanje u pogon & Antun Jurelinac & 13.01.2022. \\[3pt] \hline
			1.6 & Dodan dijagram komponenti & Karlo Boras & 13.01.2022. \\[3pt] \hline
			1.7 & Dodan implementacijski dijagram razreda & Josip Golubić & 14.01.2022. \\[3pt] \hline
			2.0 & Dodan dijagram pregleda promjena & Antun Jurelinac & 14.01.2022. \\[3pt] \hline
					
		\end{longtblr}
	